"Ik ga zo ver om te zeggen, mis, bovendien," ging meneer Cruncher verder, met een meest alarmerende neiging om voort te zetten vanaf een kansel - "en laat mijn woorden Je wordt verslagen en neemt Mevrouw Cruncher bij jezelf - dat is mijn favoriet meningen die betrekking hebben op het floppen hebben een verandering ondergaan, en dat is alleen ik hoop met heel mijn hart, want mevrouw Cruncher is misschien een flop op het heden 1 keer "Daar daar, daar!
